鍾意一個唔鍾意你既人，係對對方既負擔

佢唔鍾意你
又要顧你感受
小心翼翼接受你好意
要尷尬要避你
搞到佢多左好多麻煩
如果咁諗
就應該可以放棄佢吧

對唔住